岩布仙尼表示happybirthdaytome

十幾年都仲記得

亞視終於喺摺咗之後衝出國際

到底對佢嘅人生有幾大衝擊

上左咁耐連登
呢個post係笑得最撚大聲既一次

屌唔單止對香港人
對佢自己都係一個回憶黎

亞視為港爭光

又諗起個晝面

happy birthday to me

一個普通HASHTAG
香港人都可以自作多情

又一年喇

犀利